再定死線，如狗方不批百萬遊行，勇武全面回歸

。。既然大家諗緊勇武幾時回歸
要出師有名，同國際戰線解釋

make sense?

認同，可以試左一次睇下批唔批大遊行，唔批先再行動！